房署高層想害死人，爆到咁仲要返工

其他政府部門個個非緊急既都work from home.
但我地仲要返3日，樂富果邊2樓申請公屋啲人
仲係人山人海，1樓仲開放比人去睇居屋。

啲高層係咪食撚左屎，屌佢老母

其實非緊急既都係要返工

其實大把部門都仲係要返
只係輪住返咁解

房署膠層冇純一標準
今日我個office全返工
冇講幾時wfh

聽日dcd唔洗返但ems 返3日